其實我地係咪見證緊第三次世界大戰

全世界搶物資 搶口罩糧食 搶子彈
停工停學 完全停擺
炒魷凍薪執笠吉鋪
股市跌到仆街
發生既事一日比一日痴線
完全係開戰前夕既味道
美韓法比台港 vs 中俄德英意日

係 全球 vs 中

點分隊分到日都喺對面

德英意日點解會企係支那果邊

Declare War On China

勇武手足唔洗你地同佢講多謝阿

日本點解會變對家

點解意日會係中方
應該係中國 北韓 菲律賓 非洲奶共國 俄羅斯（未必）vs 南韓 美國 台灣 印度
另加俄vs土耳其

如果係外國防毒入支那
跟住依家支那反擊就似

點睇都係中vs全球。。黎個全球聯合軍攻打史上最勁嘅強國啦。強國咁勁。準備一打10

係就好啦

其實係美國台灣自己一邊，其他國家全部奶共

安倍奶共奶到仆街喎

咪燈啦

柒婆舊奶共咁你奶唔奶

你真係當成隊駐日美軍死

On9梗係揸槍嗰個決定跟咩陣營
所以香港要同支共同一陣線

日本先唔會打架 理撚得你死 反而金仔國必幫中國 金仔國98%貿易係中國 無中國照住即死

香港有三萬個海底奇兵

樓主分左日係對家
此po已冇無意義

根本全部國都奶共

事實日本宜家係親中

日本民間主要反中
日美安保條約 軍備唔係國產嘅就多數同美國買
戰爭假想敵係中國
你同我講佢會同支那一齊同一陣線？

太低估人民幣威力啦
林書豪都叫我地唔好種族歧視呀

絕對喺英打美啦

最大靠山美國都岌岌可危呀

戰乜鬼呀！

又有蝗蟲
又唔夠野食
又唔夠人力
又病
又廢
又窮
重要係個個都窮
有D咩要搶呀？

外國spin 緊中國係救世主wor

本身有機會
俾你燈一燈
應該冇事

搶石油
搶d未受感染既領土做隔離營

神風隊

可能聽日侵侵奶野中武肺
宜家已經無野無可能

百國聯軍

意一撚定係支那個邊

其實係
而家世界每日都咁唔同
一場無形戰爭其實都開始打緊

係，歷史一直重覆緊
上世紀20年代西班牙流感40年代就世界大戰
大家可以拭目以待

其實會開打世界大戰既原因通常會係咩事引起？

中国以一敵百 好似係

意一定要喺對面
唔係嘅話會輸

我睇唔到邊個國會幫支那如果有一日真係打，奶共國最多口交下，要出兵，不了

我覺得中共一定羸
睇好習大大

世界大戰得兩次姐
一戰就on99
二戰就講到底咪為錢同資源

香港擺明係中國個邊啦
林鄭揸莊呀

日，法，南北韓都係親中的

其實都係睇邊方面對自己有利就靠攏嘅姐
你估奶共國見到支那人d on9仲唔笑死咩

好撚on9 d 連登仔

俾d 五毛洗腦洗到以為日本真係中國隊友

嘢

中共柒到咁, 連北韓俄仔都唔會企佢隔離啦唔驚中招咩

世界大戰一用核就陷球剷
唔用核就美帝屈機, 你會唔會開戰

認真好難講，全球局勢話變就變
二戰未開打之前英德咪照樣簽左和約

美國: 我比物資你保證金氏唔倒台 你幫我核平中國
金仔: ok

點樣可以玩到咁

成班軸心國睇支那做大佬
真係笑9死

Plague Inc.點樣chok到核平新聞

樓都未爆

呢場冇戰火嘅戰爭本身亦都係第三次世界大戰

宜家美帝咁錫身
之前比伊朗恰到咁 都淨係咀炮經濟制裁

呢個先係正解 中國係朝貢外交觀 其他係平等

中俄德英意日呢個組合係點得出黎？

人類命運共同體

奶得共都係睇利益
到時見支那咁廢一定鬥快調轉槍頭指住中共

只要全球矛頭支共就贏

指向

On9 日本仲係美國條𡃁

果d 19和約從來都係用黎撕毀

好想靜靜過埋呢一生。

應該WHO會成為祭品

快撚d la屌你老母 想睇黑警表演

一戰係幾on9
如果依家出多次二戰我真係驚真攬炒

對人地國家一知半解亂講姐，安倍係要支那遊客錢support安倍經濟學，唔代表佢“奶共到仆街”，自民入面真奶共係二階俊博

凡爾賽條約經典

完全係開戰前夕嘅味道← 有冇歷史對比下？

其實二戰、蘇聯都真係死好彩，
鬥贏咗d邪惡核心，
全球人類先唔洗經歷黑暗時期，
但現實唔會次次都正義必勝，
一個唔好彩輸一次，
成個世界即刻變成地獄。

其實美國同大陸打會點打？？真係用核彈咩

Trump: Kim is my best friend

菲律賓係全世界最早封蝗國關

美帝喺iran做既野又點只經濟制裁咁簡單啊

北約同盟 日韓台菲 澳洲 以色列
VS
中国 北韓 非洲小國
俄羅斯應該首先花生mode
然後join贏面高個邊

原爆式嘅核彈係唔會再攞黎實戰用，永遠只係用黎嚇人
當年正正因為美帝同蘇聯都有核彈所以先唔會發展成第三次世界大戰
有興趣可以google下核彈點樣平衡世界秩序

你對 vs 左右兩邊既國家個睇法都幾獨特

估唔到細個見證住二戰
今生會有幸見證埋三戰

唔洗諗，俄羅斯只會等食東北

宜家係連和約都冇得撕

由燈支爆燈到依家局面180度轉燈

無嘢係無可能
中國用核 又如何
反正唔打都一無所有

宜家支那係唯一邪惡核心先最難拆
d奶共國同殖民地無分別

核戰應該冇咩機會，但可以用熱戰方式創造經濟

紅色警戒

俄佬

呀爺搵孫

哇好L癲

2020 - 1940 = 80

奶共為左錢
打起上黎你估仲會唔會奶共
一黎打柒中共分錢啦

你係咪搞笑,全亞洲人民最親美係菲律賓

老人家咁夜仲唔訓上連登

wow呀爺上連登？

一戰都嫌太近
成個中世紀同近世歐洲既和約都係用黎撕

打到半路出兵東北分地啦

好難想像美俄有一日會企同一邊

你查下全世界核武數量分布先喇
其實我一直都好懷疑中國係咪真係有整核彈嘅技術，定係當年啲核彈係問蘇聯買返黎

無咩可能 俄都係communist party

人民親 首長唔親有咩用

世界大戰都要返工

世咩界大戰，似晚清多啲

朊病毒玩Causal mode
遺傳密碼用催化劑開關
升傳染
Devolve 晒所有病徵
全世界中咗可以升病徵
到有國家lead研cure 就可以狂攞dna point

美國總統病咗之後要要點到insanity，會重選總統就會選著個癲嘅
當選呢個moment 要升癱瘓，如果唔係啲generals會阻止總統射核彈

要炸中國就要點到雀1雀2

要炸俄佬就要點抗寒12 好似係

跟住就

意大利未必啦 法國親美而且全歐洲戰力最強 仲有海外外籍兵團 唔再講法國空軍都係歐洲最強

菲律賓總統係中美都會討好
但有事一定企美國,佢同TRUMP好 FD ,而且菲律賓好多前美軍基地

中俄聯軍可以先滅歐洲 再請中東傭兵打美國

你睇下最近菲律賓對美國做左d咩先講

咪就係,兩大敵人,睇禁藥機構點BAN俄國就知美俄點都唔會一齊,仲有CRIMEA件事,俄佬戲弄OBAMA,仲未計COLD WAR
D連登仔係咪冇讀西史

八國聯軍

我覺得係
但我地會死晒先完倒

合理推斷係：
美國挑釁中共玩軍事競賽、科技競賽，引中共燒曬啲錢自爆
係唔知中共會唔會玩玩下真係發癲真開戰

你啲輻心國完全錯撚曬

支那果d航母同戰機真係行到先算

你真係好撚有國際觀

英國佬食花生

但係英國點會豬閪有個譜

你係咪調轉左呀
未爆武肺前伊朗已經唔係好店

係

第一島鏈包括菲律賓

滅條毛 陸軍過唔過到境都成問題
打土耳其就白俄羅斯+烏克蘭搶攻 相反一樣

再之前菲律賓話中國再搞南海就開戰,你又唔講
DUTERTE不嬲邊面有著數就打下咀炮
改變唔到菲律賓骨子親美呢樣野
話晒菲律賓係美國史上最大GE海外殖民地
同埋調查指出全亞洲人民對美國好感度最高就係菲律賓人

重點係燒錢姐

英國表示關我撚事?

俄佬歷史上都係靠害支那居多 我唔覺得佢真係會岀兵幫

到時林鄭領軍30000護娥軍隊去幫習總，然後香港人乘機佔領禮賓府，宣佈獨立，到時習總同月娥趕返黎都太遲，然後聯合台灣

菲放棄咗咗vfa協議 係佢哋軍事合作嘅根據
因為美國制裁菲無人權 毒品問題
所以兩國關係近來差咗好多

日本不嬲都係美國條
平時奶共啫 打起上黎9成企美國個邊

都覺得英唔會 另外德都唔會啦

睇下USA會唔會參與架姐,COLD WAR後俄佬都睇唔順眼老美好耐架啦

英國：我哋簽咗和約喇，可以唔使打杖

菲律賓人同佢嘅政府係兩樣野嚟

當殺戮開始要控制輿論有幾難，不過菲律賓主要唔係打美國 係打台灣

當最亂既時候 就係報仇最好時機

樓豬啲國際知識真係...最有可能係唔會打，而唔係NATO盟友同日本企晒過對家

支那貿易戰輸
仗唔會打
走去輸出病毒
操控輿論
控制國制組織

就等班偽善同和平得太耐冇危機意識嘅鬼佬識唔識醒

老實講 俄羅斯當中國係隻狗咁撚

我覺得就算俄佬好似克里米亞咁踩入支那國土 耿爽都會話尊重俄方決定

1, 武肺係咪自然產生定生化武器都好，佢已經完成左生化武器要做既事，即製造大恐慌，癱瘓敵方政府，軍隊，醫療系統同社會活動。 (生化戰達成!)

2, 首先中國最先爆發武肺，當時全球物資仍然平價，其他國家可供物資俾中國抗疫。當武肺進入歐美，中國已經準備復工復市，未來歐美如果大爆發相繼封城，中國會成為全球物資生產地 (如果中國唔再爆)，都時中國就會短暫控制全球生產，價格任中國訂。 (物資後勤戰達成!)

3, 配合WHO 係完美時點 分別在3月9日同3月11日宣告 「夏天不滅武肺」同「武肺大流行」，聯同俄仔反智玩油價戰，強制做爆美股下行同股災，令全球股市股災，令大恐慌擴大。WHO係中共同俄仔控制下，估計已預早得知或控制WHO宣佈足以影響股市價格既公告時間點，從而係股市獲利，由此亦可反證點解之前WHO既行為如此反智。
(經濟戰達成!)

4, (續3) 根本問題係，中俄兩國 針對 歐美自由體制弱點，即資訊流通自由 進行進攻，先於網絡利用網軍散佈武肺死亡率低，唔用口罩都得/有病先用口罩 ，令歐美市民極易中招，改寫歷史，將中共講到做救世主，最終意圖麻痺歐美敵對意識。利用WHO製造歐美社會恐慌，聲東擊西，並於全球股市打劫全球股民，奪取大量外國貨幣。

5, 俄仔反智做低油價應該係幫某國買起沙特既原油 並要準備大量原油開戰，當準備充足原油數量，會先攻沙特，中斷其產油出產。

總結 : 中俄兩國 已經早進入戰爭mode ，準備要改寫由美國為首既自由世界秩序。如果武肺係生化武器，意味中俄伊朗或早已準備好特效藥，等時機成熟主動進行閃電戰。

如果冇反送中 會唔會發生呢

不過英國真係日落
其實德國先重要

題外話 咸豬手好食

唔好玩啦俄佬唔會bet on losing side..

今次割埋黑龍江 成個雞頭斬落黎

其實就同樓主將日狗個首長奶共就定義為日狗會同蝗聯手打仗一樣
十分錯GE 概念

美菲點差都唔會變成菲律賓親中
台菲美韓沙地係老美5大亞洲契弟
當中菲律賓係最唔識反抗個個

幾時八國聯軍再打中國？

八國咁少？
80國啦

美國: 嚟嚟嚟, 全部一齊上

大家快D用哂D錢買野 好快變廢紙

係 論實力嚟講佢最後都係要埋美邊
加上同支那同菲律賓喺南海問題勢不兩立

奶共都有好多種，有種係跪係到求下比佢奶，奶下就開心(港共)
最聰明嘅係奶完之後用佢啲錢投資做科技輸岀迫對面奶返自己（安倍經濟學/美帝）

而連登仔嘅定義係收RMB=奶共，
所以先次次0.5帶風向鬥黃批鬥時，連登仔仲紅過紅衛兵。

咁日狗同政府夠唔同啦,
南韓人夠一政府唔同立場啦
香港人都唔同林鄭一夥啦

菲律賓係甘願比美國殖民
而且除左華畜之外,美國第二大亞洲族群就係菲律賓人,有成500萬
關島同夏威夷呢兩個美國地方直情以菲律賓血統為最大族群

聯儲局掟咗五千億美金出嚟

都係嘅 其實佢都幾大機埋美國堆

On9
石油平過口罩啦而家
人地有大把荒地
重玩領土
你咩年代ga??
玩殖民主義個o個國家都收左皮啦！
用下個腦諗野
唔好坐著

菲律賓會打美國我諗等於北韓打俄羅斯咁荒謬
菲律賓同蝗國爭南海就會,台灣更加唔敢啦,唔驚老美插手?

真係諗多左，支支真係俾人打北韓都唔會企佢嗰邊。今次肺炎係金仔同俄仔封佢封得最早，岀事嗰時就知邊個係兄弟啦！咪就係非洲班黑鬼囉

意一L定要喺支那個邊！

就快下屆總統

家陣有核武 最後唔夠打出大技咪冚球剷

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

打撚咩支支夠唔夠石油俾佢啲坦克車行呀

係就好
寧願全球攬炒都唔想好似依家咁睇住全世界咁多唔知死字點寫既奶共豬

講菲律賓

唔一定
上次大瘟疫死咗一億人

呢個冇錯,不過敵人GE敵人就係朋友,而且一有美國參與,俄佬就會插手,如果老美控制左中國,你估俄佬唔驚?
俄佬一見OBAMA唔郁手就吞左CRIMEA
美國揸FIT GE禁藥機構BAN左俄國玩奧運已經激到俄佬紮紮跳
蝗國永遠都唔會提升到當年USSR可以同美國制衡 GE 水平

地理上黎講 中國與菲律賓友好劍指台灣
金仔國就算啦 國力強得只有核彈

奶共嘅美國𡃁
平日奶下拎著數
關鍵時刻當然係跟返大佬

如果真係打
好多支那狗會湧嚟香港
我地心須自組政府封關

美國可能會將瘟疫入曬支那數, 唔使出兵,剩係澈底制裁+要求賠償, 全面封鎖, 支那實玩完.

唔會全力幫中國啦 最多派d 濕鳩去渣流灘，白俄羅斯+烏克蘭+土耳其三國聯手已經頭爆 防得東防唔到西

作為普通市民要儲定糧

諗啲民暗適用封關手段都重要

冇錯,最簡單一樣野,假設佢企蝗個邊,蝗都唔會出兵幫菲律賓手,
但企契爺美國個邊,美國就好大機會幫手。
同埋DUTERTE 同TRUMP兩個咸濕癲佬私底下好FD ,之前有報導講佢地成日傾電話

我估五年內開拖

香港秒淪陷啦 香港搵枝槍都難 老解軍控香港就真

你知唔知美國係日本有駐軍

not yet

美韓法比台港

法比加斯?

根本就打緊，病毒戰，全球ｖｓ支那

係，堅係一直都靠害，但如果靠害佐咁耐，危急時都唔幫手，佢真係當中國係狗

如果真係打 我反而好奇導火線係咩

當有國家開始唔再維繫國際聯盟（聯合國/WHO/World Bank)，選擇退出嘅時候，就真係第三次世界大戰嘅味道喇
依家就咁睇仲爭好遠喇

DUTERTE抗毒品成功民望好高,佢個女都出黎選,如果當選GE係後生一褲,都會維持親美,不過2022先選啵

講錢果陣先至跟支隊
一到真係打仗果陣，點會仲企支隊呀傻咩？

佢有幾奶共？

point都冇個

好難講 歐洲想重拾歷史光輝 打柒美國 之後再打中國都未遲 唔好咁快諗 最終取向 最後都可能打柒中國 但借其他人手 滅左最大果個先都唔出奇 最後俾俄羅斯執個熱煎堆都唔奇

ching 你唔明㗎喇
保護意大利要用10個集團軍

如果香港人動員決策能力有咁強

晨早光復左啦

係咪冇讀西史？

如果佢係因為日本派過口罩比中國而覺得奶共 咁我覺得唔足以成證據

快點打中國

疫情完，就會有另一樣大事發生

從來冇聽菲律賓要食台灣,咁多年黎只有美菲友好,中菲關係只有變好而從未友好。
菲律賓點會敢,美國一定出手,菲律賓新一代從政GE國際視野隨時仲高過香港個班
地理1黎講你不不如話中日聯手打台灣,起碼日本食台灣有歷史根據先。

俄一定唔係企中果面囉

駐日美軍但日本企中國個邊？ ？😂😂😂😂

睇黎有生之年都無第三次世界大戰

樓主啲國際觀

唔好睇小無知連燈仔既燈力

呢個認同,俄佬都驚為左幫條契弟蝗而傷元氣

菲乜撚野律賓..
南海問題個陣你未出世？

次次埋堆次次埋錯堆

有未來人預言

中國印度 vs 美國 歐盟

俄羅斯表面中立

包揼

唔係話串，依d比對家見到都笑9我地😶😶

你拎張COLDWAR 前 GE 相黎,到而家美國仲陰D陰D JER俄國

所以就算真係關係差，好可能都只係一時三刻

印度憎中國憎到仆街而且印度要地 中國係最好選擇

總之白痴連燈仔講野，一定燈中

菲律賓親蝗仲難過日狗親蝗
但都有人話中菲會聯手

南海問題vs駐日美軍🙃🙃🙃🙃

唔好咁😂😂😂😂靜靜地贏未算，係都要燈

連油價金價美股都可以燈死

南海問題都只係近年,但菲律賓奶左老美成百年,佢地唔知

打起仗上黎個個freeride
摺被軍有撚機贏咩

🐷共仲有咩錢? 硬行落去只有軍國，跟手就甩轤沉船乜都齊。所以海外組係可以聯合所在國，公開搶劫支那與港共係出面的資源同貨。

美日安保死撚左咩 成個自衛隊由補給到戰術戰略層面都係假設美軍係盟友 日本想打美帝都冇得打啦

認真試過比d大陸親戚問佢地歷史問到好多都講唔到，所以真係要知己知彼，唔好做盲返既小薯，會比人笑到面黃🙃🙃

咪傻 分分鐘俄佬北韓第一個割

agree，到時人地彩你都on9，割春袋咁割

俄方嚴密監控當地中國人 華使館不滿：美國都沒有這樣做

反而覺得自己可能會見證世界末日

🐷共行軍國就必然開始甩轤，咁佢同港共係海外的資源都係無主孤魂，海外組可以第一時間搶得其所有權以作戰爭賠償甚至係軍費。

1938 法國贏世界盃
1940 日本東奧取消
1941 偷襲珍珠港

2018 法國贏世界盃
2020 日本東奧取消
2021 ...

1820 霍亂
1920 西班牙流感
2020 支那武漢肺炎

CHING心水清
連燈之名唔係講笑

殺雞唔需要用牛刀
其他國唔好理就得，美國一個都收中國皮

1+1=2
所以x+y=z

會 而且香港死得仲快
因為冇反送中 香港就會好多蝗
一定爆得勁過而家

WWIII其實唔係想像中咁大，因為軸心國一邊得3/4國，1/2支那+1/4伊朗。兩嘢已經玩完

1998 法國贏世界杯
2001 阿富汗戰爭

機率好高

要瓜分中國

美1500
德3000
法3000
西3000
泡8000
伊10000
意15000
支那稱10日無增長keep住80000

好多白皮豬話隻菌係意大利製造

係就快，想啲偽善垃圾快啲死

冇反送中 冇醫護公會 冇 罷工 冇香港人支持 多謝手足

而家要做既係勸美國投降

白宮live本週人口突破150000
世衛條黑鬼話全球70%人口將受感染，預告會成為風土病
每日live完場前係咁話中國係救世主歐洲係病毒幫凶

我以為二戰德國一個打十鳩幾已經好撚勁，結果宜家中國一個對抗全球

美國唔迫到劣勢方攬炒應該都無咩可能會打

西班牙流感喺一戰已經爆緊啦喎

等侵侵連任完跟住真打仗

奶共原因係14億人口
打仗死返10個億就解決奶共問題

仲有以色列同埋無欲無求嘅北歐

俄佬花生友

你以為啦啱啱先同沙特傾唔掂數

係喎 搞到啲油價咁

NBA宣佈全面停賽
依家班網軍吹緊係歐洲造成咁
等睇歐豬vs美國 支那漁人得利

可能唔洗一星期打完 支共滅亡

俄國係美陣嫁

prep 撚全面進場

所以唔可以忽視五毛威力
有d明顯spin風向嘅可以睇回覆提防到
但有d比較無咁明顯睇落合理又比佢哋利用嘅就真係靠自己

好撚心水清

睇見班小粉紅fb就好笑
話文革八千萬中國人死亡係美國造成

想像唔到資訊發達太平盛世全世界打真軍

冷戰都唔敢明戰
美國同蘇聯打暗戰

大部份人類都平靜咗接近90年
係時候要再亂
不過發少陣夢先啦

其實我覺得美軍真係冇想像中咁勁...
我一般見識。同埋我應該係五毛 咁樣話美國。

咁又唔會wo，依點我都幾睇好支共，先唔講佢有14億奴隸，國內又幾乎咩資源都有，外國左膠當道肯定唔會用核彈，分分鐘齋鎖國都有辦法挨到十幾年

佢會寧願偷襲支那拎東北多過同美帝打囉

俄佬一早係海參崴等緊

我諗一開波俄佬即刻割蓆離場食花生

俄羅斯不知幾享受做土皇帝同埋有契弟幫佢挽鞋
一定唔會同美國正面交惡

up

北歐只會防俄羅斯 佢地唔識驚中國
利申: 男友瑞典人

而家Trump最撚大獲咁多仇口而家又勁大機會落選

世界各國宣傳緊急狀態，話起兵就可以起兵

打起來南韓一定又第一個卜街，除非金仔救佢，咁就分中成最後贏家

比少少常識啦大佬...

我成日都覺得有生之年會見到WW3

係咪戰爭就唔知，我反而覺得世界經濟大蕭條嚟緊，再跟著大饑荒，當然大瘟疫同步進行中，大家可能要過苦日子了。

樓市無跌過咯

新八國聯軍

幾時搶子彈？

加拿大

呢個病好恐怖又漫長
就算有一日全球疫情受控
都唔敢好似以前咁有太多出街消費嘅意欲

亞洲 支那一定四面受敵 日 韓 同註地美軍
越南 金三角 果D 一定趁機抽埋
西藏 趁機獨立

支那所謂盟友 得番黑人 北韓 同俄佬

歐洲同加拿大 一定食花生🥜

內戰先都未到ww啦

又北約又歐盟，西方國家共同利益多同埋有咩歷史光輝值得佢哋犧牲

人生集齊埋WW咁就不枉此生。

講到蘇聯好有大義咁

英國日本會打美國

支那打自己國內人就叻

好彩我地排到去美個邊
痴住中共個啲等死

錯撚曬 完全係 百國聯軍 vs 中 一百個國家以上

唔好玩啦
香港一定係支那果面
你話民眾就話對面
官方宣戰一定係親支
呢個垃圾政權

一隻幾舊既擬真槍驚，但勝在可以打摺被軍，裝備載具mod都多
武肺咁爆落去就快可以玩真實mod

試下

得返幾個月，係就快

點解

停工？個個都返緊工喎

為開戰做好演習

韓國, 同, 日本互調
就岩,韓國LAM共同日本有得FIGHT
不戈日本, 更加都要關注美國

德英意日都中晒毒
點會企中國果邊

中俄德英意日點會聯手呀大佬？睇多啲時事喇，畀人笑。

我就覺得今次之後全世界果勢力重新分布
美國經濟差侵侵連任唔到
其他國家模仿中國抗疫之後大陸又幫手震興返全球經濟
之後中國會控制埋世界其他國家
習大大大勝

美國斬左伊朗個軍頭wo

首先要支那有本事振興
支那明顯都五勞七傷

最近嘅和約晨早簽咗啦，中英聯合聲明
中共都不斷撕緊

習大心諗
早幾個月美帝搞乜民主條例
依家一定借勢用肺炎打謝美國先

外國左膠一地都係

係就快
一個炸彈過嚟爆死我算

1938係意大利贏世界盃喎

我仲以為改圖

同小學生合作，不了

美國 伊拉克大使館日日比人炸wo

仲有上次明明美軍基地比伊朗導彈炸傷左幾十人
侵侵都話一條友都無傷
慢慢淡化事件

其實都幾撚無知
人地軍演都幾百次啦
美國軍事上都認為中國係頭號敵人
如果咁撚垃圾 美國一早做低佢啦
用下腦啦

美國先係佢大佬

美軍黎我等實帶路，送埋佢去軍器廠街又點話

呢個係咩玩法

其實首先係全球民粹興起
你睇返上年
香港
智利
伊朗
法國
印度
影響緊成個世界嘅平民
只要有不公
就會出現平民主義
日本南韓英國意大利法國香港等等
都係高層先奶共
當清洗完高層就到全球反中反共

期待緊

隻病毒已經好近trump，可能真係會開火

講真
美國突然向中國宣戰都唔出奇

估唔到隻驚咁多隱藏要素

笑然左

意大利

殲滅小粉紅係必需既

睇錢份上
心入面點諗，冇人知
老老豆豆
今次中國搞到全世界咁樣
唔多唔小，自己友都憎9佢

香港政府企支那，香港人民企美國，咁即係邊邊

而個唔出奇
個個國家痴埋去都係為左錢姐
貪支那錢好賺
但一有咩事即刻唔理你啦

買定把菜刀睇門口啦

支那表示:

勁條撚咩 得班陸軍係勁同多人 航母都無部 叫佢返去打飛機啦

美帝快d出聲話中國故意輸出病毒打擊西方經濟

偷襲沖繩島

真心膠？

20分鐘內
中航母起飛2架
美航母起飛4個中隊
打條撚？

地理位置都夠係北京整個機場，俄佬一定驚到仆晒街，

我起寫字樓笑撚左出聲

安倍係近幾個最右傾果個首相，比人話奶共奶共就唔會要修憲解禁自衛隊啦

鳩山由紀夫果d就真係奶共

英日最多隔岸觀火，唔會企美國對面

平民係咪無野可以準備？除左換美金 儲糧

香港開哂工
一切回復

Push

奶共就等於開戰會企係支那果邊
咁撚智障都有
真係難怪你條傻鳩低學歷低收入住公屋
真係冇撚柒腦
一世做低下階層啦

將來剩係搶藥物都大可能會打

咩撚野分析來
真係難怪呢個世界咁撚多人做低下階層
講野真係唔撚用腦

都真係好似二戰前嘅悶戰時期

駁唔到

你都on9 第一次世界大戰 都無人諗過會開打啦
我都係難講姐 唔係話講一定會 你都鐵定唔會仲撚無腦

支那化武一個打全世界
宜家仲要比佢打中哂
今鋪支那靠肺炎支配全球

雖則唔想見到打仗
百國聯軍砌中共真係

的確係全球 vs 中
但所謂中係包含埋所有奶共國家

如果美國企出黎要打中國
有邊個國家會企出黎對抗?
班力架最多口講反對冇實際行動
得俄仔係有隱憂
但俄仔似會夾埋美國搞中國,又可以食中國領土

d奶共國家只會出口述
你估佢地真心會出兵?

支那還返d石油俾人啦

北韓技術係中國定俄提供?

冇人理個源頭啦佢捐口罩又變神

美軍來了我帶路

Sir! This way!

樓主弱智? 啲國家亂咁分，仲要妄想港都有份入圍? 兒登仔發少陣夢啦仲要咁多正皮，有正經嘢唔做，去做弱智，十足十支那人咁日日上網打飛機

德意依啲唔講
英日係美國絕對盟友嚟。。
依啲嘢都唔撚識肯定樓主係on9仔

菲律賓有美軍基地，美國東南亞頭馬嚟
你都唔係好識嘢咋喎

擺埋香港落去
零戰力

世界仲係美元體系
跟邊個好明顯喇

到時工聯會又會唔會放炸彈

但中印都係極權
人民是韭菜
所以佢地同英美唔岩玩
最後玩埋一齊都唔出奇

東北三省佢應該係最想食埋

香港警察Asia's Finest
連美軍都挑得贏，你使驚？

奶佢係因為有錢賺，打仗係講軍事實力

真 型式唔同左 唔敢出武器 轉左玩病毒戰

支共兩架尿袋航母打唔贏12架核電航母

買又好 自煮燃發 到時射過咪知
陰謀論都厭

所以話連登仔成日同啲帶風向嘅隨風起舞
搞到依家啲人啲格局錯撚曬

二戰就係recession中發生

猜輸左

或者俄佬打中國打埋一份

中國俾人打既話，俄佬第一個攻落嚟要搶東北，中國東北對俄羅斯遠東地區發展有極重要意義。
印度就會攻西藏，新疆就隨時自立變伊斯蘭國，內蒙就會光復俾蒙古國。。

唔好再用/傳呢張陳啟泰圖啦，google翻譯出黎既日文錯撚晒

維尼: 「我要打十個」

向全世界宣戰呢樣野慈禧太后已經示範過一次

見到odd到

冇任何國家領袖會想真攬炒
就算金仔都係靠嚇佢都想保住條命仔

咁老美怕咩 唔直接收佢皮？

打喇屌

唔怕就一定要出兵？
世界咁多弱國，美國要全部征服晒？

係呀 唔係點做強國

乜依家個世界係一傾唔掂數就打柒人架咩，咩年代?
打仗要消耗幾多人力物力阿，你知唔知阿?

重有你望番軍事叫做貼近美帝的，係俄佬囉

當年北洋艦隊硬件都好撚勁架

北洋艦隊唔係艦廢
係輸在比慈禧敗哂d炮彈

世界列強軍備競賽、全軍經濟危機，支那軍國主義抬頭、傳統火藥庫既近東同巴爾幹地區又政局不穩，真係同全面戰爭只差一步。唔知俄土戰爭會唔會出現

我都覺我有生之年會見證到world war 3
都啱知好定壞......
但強烈要求支爆